狗鐵 支持出解放軍？！

港鐵想港豬帶小朋友 上深圳 閱兵